【少奶奶生活】法國歎美酒！何艷娟P圖失手

喺劇集《宮心計2深宮計》飾演宮女嘅前港姐季軍何艷娟，自從下嫁澳博營運總裁吳志誠後，鮮有喺幕前演出。繼之前去曼谷旅行，原來佢近期飛到法國旅行，仲以一身高貴打扮去歎美酒，真係睇相都知佢過住少奶奶生活！睇番佢啲歎酒相，係打扮得幾珠光寶氣嘅，不過就有網友發現佢P圖P過火，搞到連階磚都歪埋！

另外，佢又上載一張坐喺樹下嘅相，見着住短裙仔嘅佢大騷一對修長美腿，而背景仲係一間充滿特色嘅小屋，難怪佢留言話：「All nice and sunny down town！（好好太陽）」唔少網友都大呼好羨慕，話佢呢個闊太打扮而不失少女味，叫佢上載多啲靚相！

吹氣公仔咁

臭雞

白到鬼咁

何妖

睇黎睇去都唔多覺喎